聽完淋病記招之後我真係好L嬲

本身我都唔想睇，因為我知一定係垃圾，嘥時間。但有個老友叫我睇，睇完之後再討論，咁我免為其難就姑且睇下。睇完真係嬲到我火山爆發。

淋病解釋前日有好多人晌維園集會，所以政府回應市民訴求，主要有兩大重點:
1. 加強監警會，增加人數
2. 構建對話平台

第一，監警會係有用，係信得過既，洗乜爭取獨立調查? 佢以為香港人好L得閒星期日無野做出黎遊行? 我地呢埋晌屋企嘆下冷氣打下飛機唔好?
我地就係信唔過監警會，先要求獨立調查，佢仲話要加大監警會，增加成員! 跟本就係與民意為敵
記者問佢會唔會加範民議員，佢無答呀！ 佢淨係話會由梁定邦搵人，佢仲話梁定邦係佢搵番黎既

咁即係咩意思? 即係話佢地只會揀番佢地傾得埋既自己友， 你地班無持份既x頭死左條心佢罷啦！

😡😡😡😡😡😡

第二點，建構對話平台 <- 簡直不知所謂!

正常一個政府，有四份一人口上街遊行，係要提前大選/辭職/改選國會嫁

我地三次大型遊行，佢先話開始建立溝通平台

咩意思? 即係話一直都無放你班蟻民在眼內呀！你地無stake嫁!

我哋呢兩個幾月黎既公民運動， 五大訴求，連李超人都話震耳欲聾呀!
政府溝乜春嘢通姐? 如果係有心去解決問題嘅，就回應五大訴求，根本唔需要溝通
佢而家講話溝通，係同一啲社會上「有心解決問題嘅人溝通」， 咁嗰啲係咩人呀? 咪係政客囉!
我哋今次嘅社會運動，無大台，其中一個原因就係因為唔想畀啲政客騎劫。
政府如果唔能夠直接回應訴求，唔能夠完全滿足訴求，咁咪好似之前咁，發佈一d類似「壽終正寢」咁不倫不類的方案，睇下市民接唔接受囉!
市民唔接受，咁你係唔係要作更大的讓步? 直到市民接受為止?

而家搵部份人傾，根本係想搞分化，到時比少少甜頭d議員，佢地就揈晒狗尾，達成一d所謂既讓步方案，結果我地呢幾個月以黎的汗水和義士們的血就會白流!

淋病呢條曲街，蛇蠍心腸。

傾啦，佢鍾意傾就傾啦! 反正市民唔會收貨!

五大訴求，缺一不可!

真係嬲L到我痴左線!

🤬🤬🤬🤬🤬🤬

對林鄭就唔好有期望喇，期望中六合彩機會都大啲